(集思廣益) 點樣屌醒反對遊行既人

老母叫我星期日唔好出黎遊行，我話：
「我終於知點解你咁愛黨，因為你同樣唔容許有反對你既聲音。」
佢完全聽唔入耳
利申：已用長輩圖